毒撚秒回

B

我開po得你入來

臭

屌
笑撚咗

感謝

香

推

而家囂張啦

推！

啱啱同我BB打完機
佢打機個陣好得意
然後話佢開po問我幾時表白只係假膠po

你勁臭

哈姆共你

小妹報到！

讀

牙街

終於返屋企要努力學英文

I m falling in love

恭喜

諗緊好唔好課Duolingo

I m serious

邊撚個腐皮呀屌你老母

叻仔

With who

finally

Ofcoz me

I go to school by bus

I can’t say the name

真命天女？

咩黎

Y

點解臭

I won’t be mad at all

請食飯

你BB

遲到！

名哥

Because of that真命天女？

點練

路子

I will be claimed as fake toxic

加油加油

真心要學

Confession

見到開post即刻死入嚟

睇外國av

我拒絕

閃

Confused

就嚟俾姐屌架喇
佢想我學好耐

I give u her no u might find her your destiny

遲左少少

即起鋼

I found myself having a heart after all

Fk u
R i insane

umm
我會覺得如果你冇頭緒點學 而且可能會半途而廢
課都係個好選擇

佢好似臨時知有野忙緊
唔爆太多喇

Not brighter than u

R u

學左都好嘅做咩都方便啲

No no no I m serious

皮已正

食左飯未

Plastic ?

比boom豬讚

咁請飲

楚楚

I m so hyper I d care

玩咗一兩日覺得個app幾好用
係貴咗啲六百幾蚊一年

brighter than me thx

有雞翼就露晒底啦

U r css I d want to take the risk

未的
晏晝食咗譚仔 依家飽左

想召喚

No

牙名好好人

忍水好唔好小妹唔忍酒同肥仔水

剛剛煮了個麵食，有少少酒
而家好暈

U know I can easily find it out

去咗邊玩

做咩忍酒

G meh si la everyone

放工之後行下

想忍姐姐d奶

Me ?

你勁多BB

No no no I won’t leak on any social media

個麵入面有包酒
我落晒先見到佢話自己衡量

禾巧後生 矛奶俾你忍

心埋

I can still find it out

男人
好耐冇見咁

U might go fuck yourself

男人hi

No no no u can’t

我

Let’s seeeeee
Bird bird said correct again

我好中意食雞翼

he said after june

the period hai?

After 6/27

但你臭男人

哼

i don’t know

我download完
冇用過

秒

未？

looking forward to know who she is

咪爆喇屌

咩麵黎
戒煙戒酒啦

課咗嘅話你會有多啲心機去學
當然有其他方法去學英文啦

I love you Bowie

快

豬

行完有冇開心d

@
失敗左

有了開心仔

又錯手？

why so mysterious

食飽未

係。。。
用緊gatsby

今晚食咗咩

幾好用㗎。
真係學到啲嘢

@bird
Meh si?

未

都係呀點會叫做俾咗錢

公仔麵來

。。。my name is literally bowie

好好笑咩

電腦大爆炸

想叫邊個 我幫你

可喜可賀

there is only one Bowie

半途而廢me
好憎英文
你應該都係學英文喇

我現時自己肯食飯

炒咗菜
同埋有牛食

其實係。。

唔get 解釋未

係

係呀。我都半途而廢過
今次應該唔會啦

死mk

I am the one and only Bowie,ain’t I

加油
我應該學其他野先

終於唔洗我餵

Boom

屌 咪爆啦

Your real name is dicky sorry honey

咩意思

。。。嬲咗

配合返你個sticker

Dicky dislike me wtf

比返我老婆隻豬黎

嗨

原來係咁

I didn’t wor....

聽落幾好

你比返隻豬我

食咗飯未

麻麻地

洗住頭喺度睇連登

食咗
飲3L未

下

2L only 沖完涼繼續飲
繼續一日一餐

多謝你

拍手

咁樣真係肥唔返
係食乜都唔吸收

你一早無左啦4mk

出前一丁嗰啲？
諗起我好鍾意食辣雞麵

真係唔使食咁多
依家鍾意可能朝頭早五六點食飽啲

hi好耐冇見

麻辣酒香豚肉麵
789買的

想挑戰10點瞓覺

我愛你

我寶

Nice to meet you 30
How are you today

david bowie?

hi

真心比

Congratulations

我諗左下

寶

我主人買比我食有咩問題

Miss you

有咩可能

Support

Very tired

Support you

Thx
I will abb oil

都真係有啲耐

你收皮

好啊吹埋個頭就瞓落床

Yes

10點仲見到你點先

係真係好耐無見

豬豬hi

比你拎咗 仆街

咁好啦

好似有新工？

Try your besttttttt

Hooooo

掛住

真

成功？

妖

屌你唔愛我

佢媽唔比

miss u 2

對對

真係

訓床好舒服

咁你還返我老婆隻豬比我先

日日食骨頭好悶架

現在這樣也挺好的 不用擔心誰

仲有9分鐘

K

有得食仲想點

你同佢係一半

Dog Lives Matter

我同你係一般

得啦

放咗工未

放了在吃東西

係的

好的

你呢

食咩丫今日？

河粉同燒鵝

那動人時光 不用常回看

飽飽了

做咩妖我

好難答你wor ching

開名 邊個你老婆

88

咁就好 我都飽了

UC 睇到請回覆
你應該未瞓

唔好 愛了

時間回不去

想hug佢

佢應該都瞓唔到

仲好早但我媽瞓左了

咁早啊

我未來老婆仲未出現
但你食左佢隻豬

不回去了，得閒飲茶

今次諗都唔會諗
直接虛構一個未來老婆
你好野

妖你閃閃

讀讀B世界第一

你食咁多，扮啦

係啊

有offer啦

佢同我facetime緊係夢中

咁你辭左呢家果個未

知我者試左成九個字都瞓唔着我放棄

橙

好耐冇食燒鵝

真係好辛苦因為聽日要早起身諗住早瞓啲都唔得

食雞？

我冇所謂啊有冇其他人食雞

飲杯熱牛奶？

召喚食雞專員

呢樣野都冇用

係床睇字典

我冇字典係屋企bb

放低架電話

我真係放低咗成九個字都冇用我直接放棄

睇啲平時溫書會睇到瞓着嗰啲
Miss you

放低電話真係冇用架

辭啦，傾緊睇吓可摸以早啲走

冇乜書係我屋企
我都掛住你

我都冇乜書係屋企
我都掛住你

真 我試過都冇用

秒

咁睇notes

諗住睇你

個腦好清醒點都訓唔到的

有太多煩惱了

好hea

豬都是

呢排成日食

分鐘

秒你

謝你

唔洗客氣

Hi

秋姐

幾時先可以甩p
我都想開d辣殺po

你可以瘋狂開飲食post

每食一樣野開一個post

我一定Lm睇

整個手羽俾你

今晚好靜
你班偽毒係咪去咗拍拖拖

等你

米屈啦，得清楚係

仲有阿喬

呢個我不評論

典解

清楚係第一狙擊對象

今晚聽的歌

學英文聽bbc radio或者voicetube
聽到咩就抄咩

I love you

咩事

？

手足

死毒L同遊戲拍拖

你個偽毒

唔信

手羽b 明明以前都企我個邊
做乜連你都轉軚

佢真毒

掛

快瞓

睇先諗住瞓
但白羅斯好大件事
張相好shocking

係
天下烏鴉...

全部都係垃圾

因為街b今日未攬禾
你攬完 我就企返你個邊

我唔會為咗要人支持我而隨便攬人

屌你老味 呢排係咪痴線佬放監
走晒出嚟 痴撚線

收貨
G持你

搞咩

彤彤豬我好愛你架，返黎我身邊啦

一個完咗又第二個 擺明針對呢個鋪嘅人
快啲腐皮啦dllmch
CLS

做咩未瞓 路

其實係。。。

你估下😉

你做咩扮毒拎

睇波

Xxx我好愛你架，返黎我身邊啦

Mon po狗快啲腐皮啦

醒喎偽毒

連個名都唔記得

我果個都叫彤彤豬

佢返嚟未

你先偽

我講緊我心中嗰個

好掛住佢

我睇波真毒

覺得依幾日冇乜上水唔太好意思

我有時覺得自己好渣

狀態好基本上鍾意自己獨處
雖然話social返
有時都會撩人講野
但成日傾傾下就唔想理人
又或者人地搵我 我過n耐先覆

但狀態差就好似冇左自處能力
周圍搵人圍爐

好似利用人咁

咁又唔係利用人
只係每個人喺唔同狀態都會有唔同嘅表現

hi 啱啱起身

sleep is for the week

又要做社畜喇

hihi

30cm

weak

30

小推

大推

仲有4個鐘

bam

中推

boom女

我唔係喎

超推

Bang

特推

點解大家未起身

微推

小小推

酒仙

食完飯而家更加眼瞓

起咗啦

係
四個鐘加一日先有得抖

因為做緊社畜

我都係

唔推

挽留

又酒

早晨食飽飽未

好快收工

我推

你抖嗰日我工作

仲有四個鐘丫

我抖嗰日都係要出街整野

眨吓眼就過

唔可以收工去整咩

慘

Strong post lm

楚仔

我都好煩

又煩

無啦 庸人自擾

未慣

我認我還未很慣 半夜裡無力支撐

還未麻木得吃夠了便無事

2日推唔推得曬

wow

落左街買生果

雨B

楚楚好大隻

明白醒覺有定時

豬 掛你

買咩生果 鍾意食桃

我訓先

我都知了 錯了一次就夠

黎唔黎食雞煲

買個比你

拎得起放得低

幾時

雪櫃仲有一個

如果係咁易 果個就唔係我喇

叫你放低執著 大個仔啦

我明 我都唔知我執著乜野

點解我知

掛掛

我要自摺下 或者比我習慣一下

喝下酒哭一場

佢唔值

佢都唔值你摺

早

今日有咩做

衰
我走先

想食
好耐冇食過

晚

點解可以咁好有咁多人比你抄

想縮返落個殼入面

點解

佢多fd子

唔知

宜家

再買

你龜黎？

冇你就推唔曬。。。

咁突然啊

搞咩 想知咩事

突然咩？

突然話我大隻

一半半

喺度

攰死我

你係

見到msg唔想覆
但積下積下越黎越多

我哭緊

邊個啲msg先

係蝸牛

其實係巨蟹

拎紙巾

岩岩比左我fd睇左呢個post，佢話叮一聲明晒
愛既只係A就但宜家已經變左B，所以唔係佢黎，佢亦都唔愛你，愛C好過

係話我多野講定受歡迎先

定係話我有BB就冇人性

你丁蟹

好頹

乜都有啲
中同網友其他現實fd

濕晒

有丁既蟹

唔係自己條女唔覆啦

其實係 冇必要攞苦嚟辛

hi我係痴線佬

拎過張

為左佢要多啲交際
好似係

大忙人

點解咁講

好似要狀態變好

有咩衝突

巨蟹 me

登好lag

social啲好似比人感覺好啲

比人話最垃圾既星座之一

lag到我又想潛

任何星座 任何人 都有優缺啦
點諗咪點諗

笑了

[/member]

infp巨蟹極品

123123
testing

唔係藉口

好想食

邊度等

我家樓雨保安停

做咩打我

樓下

冇得你揀

你太直接

好掛住旺角嗰啲雞煲

發現自己有病 好嚴重

mean開

咩病

好耐無去過旺角

想中你

拖延症

我係你屋企樓下保安

應該唔會

咪啦

我瘦到 你一隻手可以舉起我

其實我係講緊

我唔受歡迎姐

冇 驚你未瞓醒

醒左啦打返你

我想佢知我好好

u always la

你唔洗講佢都知

其實有冇咁得閒 少燥

真係有

都知唔洗講
但我要咩地方都做好

Real

無唔無聊啲 話緊你啊

我都覺得佢好煩

一次又一次 繼續話緊你

原來我個陣擺錯位

擺咩

ok

知錯

買未

要東北同正北 我擺左西北

有啲人唔知錯

睇到了

買了

乜黎 邪教野？

黑魔法

仲要睇多至少半年

大家好

好

對 要加財運

睇到未啊

now go

要堅持陪你的

唔多好

你好清楚

捐啲比我？

斷估冇痛苦

我係吸人財

我驚我銀包堅持唔到
又冇左成千

屌你咩

周sir

你做咩事啊 讀讀

食咗啦

🐷

堅持了 陪你

叫我啊ben

攬你

手乳

ben sir

有冇申請學資處貸款嗰啲？

有條友好煩

冇
同佢地有仇

Dllm CLS
仆你個臭街
有病去食藥la dllmch

18分鐘光速食飯

好啦我去食

岩岩見到了，佢乜能野事

咁就好

我都攬你

因為要係咁check？

真啊

on99

Dllmch
咁辛苦帶隻狗去絕育 又要睇住佢
翻去又要俾你diu9做咩買新頭套
舊嗰個爛左咪要買個新
你仲要係咁大聲話用得用得
你有冇L病
$又唔係你俾
好L彩我由細到大唔L係同你住

咸青口好多癲佬

唔洗理佢啦，錢係你比，隻狗都未出聲，關佢咩事

乜L嘢老豆

我有時都唔肯定我老豆係咪我親生

好彩由細到大唔係同佢住
啱啱嬲到差啲想拎把刀斬佢

執完嘢好熱

我都趕左個廢老走

奇奇

真心唔知點樣同佢哋溝通
佢孤寒唔代表我孤寒

好耐冇打過邊邊

一個頭套啫 買個新又唔會點

周圍走 累

咁舊嗰個表哥都用咗好耐
新嗰個咪又係二百幾$300
又唔係佢俾錢都唔知佢講咁撚多野做乜

屌諗起都嬲
態度劣到唔想受佢氣
我岩岩搵到工返

捉佢哋入青山

好餓想食牛肉

真啊舊就要換架啦
不過老豆老母就係咁

我老母都話佢痴線無啦啦咁樣鬧我

無啦啦鬧人

想食too

我一帶隻狗入門口佢就鬧我
有冇病呀佢

好彩我唔食狗肉

好嬲好嬲

你好想食我？認啦咩

琴日食完水煮牛肉

唔想 會中肺炎

肥牛金針菇

你想我主人都唔比啦

正考慮買肥牛打邊爐

煮左自己ok？

嬲到

讀哥嫌戰線唔夠多？

帶隻狗去第二度

咪哥啦小妹一個

讀姐姐

我都想 我而家出左門口

讀老母

唔好同佢嘈

呢排啲痴線佬全部放監

你做得我老母

想教育你

真啊有病唔睇醫生喺度吠

好似隔離嗰條友咁咁做乜嘢

辛苦了寶寶

調教我未

食咗未

食狗屎？佢要食嘅話我比好多佢食

啲痴線佬最鍾意喺網上面搵存在感
諗起佢哋現實係死毒撚就想笑

唔明白點解佢哋可以咁有時間去追住人
佢哋嗰啲油頭仲有核突眼鏡

想食
肚餓丫

香港地邊個女人唔係比人當神咁拜

唔痴線唔叫毒撚啦連登係咁多痴線佬

都話成班都係偽毒架喇

仲要以為改咗個名人地就唔記得佢
可唔可以醒目少少

呢d撚樣做爛市，搞到d普通女都女神咁

講緊啲起人底嘅痴線毒撚
邊緣性人格鍾意報復社會果啲

然而我只係一個搭小巴唔敢嗌落車
見到女會支支吾吾 安分守己嘅毒撚

請關懷弱智兒童

冇咁多愛心
同弱智溝通真係好難

睇嚟係馬車同龍心啲朋友嚟喎

岩岩貼完天灸

天灸係咩嚟
針灸啲朋友仔？

我唔淮你抵毁佢哋

nono
一塊貼黎，貼穴位

嘉頓山會比人打劫

如果我係女，見到班撚樣咁卑躬屈膝，我都唔撚show 佢地啦

天水圍墮天地獄獸

嘉頓山睇流星

英仙座

陪你去看流星雨

唔識

靚仔ok毒撚不了

大型流星雨

長知識

好耐冇睇

去睇下

你好老

趕緊返屋

成熟

好聽D就叫成熟

事實嚟

飲緊珍奶 肥仔水

想入絲打出pool個post識人

不了

、

點

本身想飲 太夜關咗

嚟我屋企

我 我是垃圾

會乾

比個地址來先

啲咩 am I missed ?

開ig啦

話咗啦

鵝掛

咩ig

Pm

咁你咪好叻

言語難以表達

真毒唔見曬

睇唔到嘢

1001

Push

拉咗添

Pish

推到佢兩個偽毒上水！

食唔食牛奶雪條好

佢哋會怕羞仔

食

死肥仔

眼訓
點算

tmr飲

努力努力唔好放棄

而家你應該瞓咗

我放棄咗

不了 食了生果

係 我死肥仔

唔食了
京肥

你咁瘦

唔食

食西瓜

我無份既

清楚同我

完全同你地脫左節咁 番左幾日工就咁

唔緊

算 我都係番去做狗

我呢？

8888888

咩

健康生活 由我做起

。。。

。。。 做乜講出來

冇你份
得我同掛b

我偏愛楚b

眼訓

食屎啦你

瞓

oh nvm

聽日少緊張

jm

Weak

剛剛下想食香蕉

第一份工
仲要10hr

其實我以為冇咁長時間+冇咩野做
但聽講好忙

其實我連有冇食飯時間都唔知

part time翻住先啦

難得有錢有工
我真係窮到可以諗起就想喊

join埋我

得不到偏愛

加油

想的

唔得
冇位啦

我霸半個位就夠

聽日問下 但正常應該有既

Okay 唔要我了

冇事

屌 你就好
冇人肯俾offer我
大學同公司都一樣

學我
出到好低人工要求
比老闆問點解咁低

send完份cv冇人理我

walkin喇
身邊人都係咁
我今日咁做 即work

點解半個

咁預埋你得唔得

個間鋪話請人？

我個邊10間有3,4間都登請人
全職兼職都有

你地估邊度喇
咪爆

但識人做全職炒左d兼職友
都識人不嬲做開兼職都搵唔到工
(2個唔同區

京咗 咪講咁多啦 可能我唔應該問

咁我又唔怕
邊有人會咁得閒搵我出黎
但其實搵到都冇咩野

不喜3p

冇

字語行間feel到好淆

依排都好嗨

懷疑摺紙mario係比小朋友玩，勁低能

我早大家晨呀

早呀

買ringfit

帶我個姐姐幾好人

早晨

好正攰嗎

去度假⛱️

Morningggg

沙灘？

早 食嘢未

未啱啱屙咗poo poo

鵝讀

係屋企度

起身未

A0巴 自白！

一起身就屙

我掛

All 依家又想

記得飲水

今日要遠征應該少啲機會飲水

休息未

鵝楚

去度假？

見字飲油

帶埋表妹嗎？

岩起身無耐

大戰四方

我都想佢做完手術起碼要兩三個禮拜之後先可以去玩

想食四方啫喱

唔可以散步？

想燒左你

話盡量唔好去街費事 佢個傷口被細菌感染

同你差不多

餓掛

咁多位 早晨

快d

靚楚早

靚豬 早晨

食未

我肚腩仲吸引過我

你琴晚

雪花非花去咗邊

而家都停產左

食ed

琴晚做咩

聽講佢死撚咗

到最後我仲喺凡間 為著過去消耗所有時間

傷心

我都唔清楚

喊

你小心曬同落雨呀

有帶遮